呢家是咪已經冇人會著timberland帆船鞋？

依家睇真係好柒

著晒波鞋啦

剩色還好，記得以前好興

著帆船鞋 不如著slip on啦 雖然多人著

仲著緊喎
好好著

仲有一對，夏天間中會著
但會著到對腳好臭